鄭松泰：今日選舉制度法案委員會第一次會議，成檯都係法例。講咗成朝，邊啲例邊部分要傾，唔少人都搞唔清楚。

鄭松泰：
今日選舉制度法案委員會第一次會議，成檯都係法例。講咗成朝，邊啲例邊部分要傾，唔少人都搞唔清楚。
有見及此，我認為最重要的門檻是「智力門檻」，資格審查應該以此為重。
好撚好笑，考 A-level 咁

Cctai守唔守得住議會呢條戰線